{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 복콩이마을풀빌라(독채,신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時で、チェックアウトは午前11時です。 ] ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室が不可能になり、これに伴い払い戻しもできません。 もしペットと一緒に入室するには、ペット同伴が可能なペンションを予約してください。 ペットと一緒に入室する場合にはペットが拒否されることもあり、それに伴い払い戻しもできません。 宿泊施設では法的に青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺の施設をご利用の際、施設を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 (カスタマーセンターで確認の上、ご案内いたします。 )ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールビラでは室内と屋外の温水プールを1回~2時間単位で利用でき、利用にはそれぞれ100,000ウォンと15万ウォンの費用が発生します。 プールビラB棟の温水プールは、国内最長の14メートルで構成されています。 温水プールは2時間温度を維持でき、プールは引き続き使用できます。 プールをご利用の際には、予約時の水泳時間を事前にお知らせください。 ペンションにはプレミアムプールが設置されており、お湯とぬるま湯をご利用いただけます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "もしペットと一緒に入室するには、ペット同伴が可能なペンションを予約してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室する場合には何か制限はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合にはペットが拒否されることもあり、それに伴い払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の混宿を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を毀損または紛失した場合にはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺の施設をご利用の際、施設を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "施設内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "WiFiとIPTVは利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラでは室内と屋外の温水プールを1回~2時間単位で利用でき、利用にはそれぞれ100,000ウォンと15万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "温水プールの特徴は何ですか？",
            "answer": "プールビラB棟の温水プールは、国内最長の14メートルで構成されています。温水プールは2時間温度を維持でき、プールは引き続き使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "プールをご利用の際には、予約時の水泳時間を事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "プレミアムプールとは何ですか？",
            "answer": "ペンションにはプレミアムプールが設置されており、お湯とぬるま湯をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 803
    }
}